匯豐信用卡可能係世界最好的信用卡之一

由上年12月開始...已經回2800獎賞錢

暫時未搵到一張卡好過佢。

記得登記最紅優惠

碌左幾多百萬?

計埋只係碌左10萬左右...計埋用信用卡交稅

呢個真

你係咪無登記5X

係幾好用

你係用開果個Category果5倍/6倍既話
真係幾岩用
可惜我乜都碌下
用唔著呢個
利申用緊 渣打simply cash 1.5%

vs做飯卡無得輸，推爆9x，加埋啲promotion extra 2%

咁住網上同海外簽賬又全年2.4％,

Me too

張HSBC VS 拎黎做飯卡，其他全部用simply cash

一張卡走天涯

仲可以開多張附屬卡，儲唔同cat 既最紅回贈

想問點樣可以9x？

係咪八達通自動增值冇RC賺？有時俾錢真係唔知用咩方式最jetso we7,支付寶hk 八達通 paywave

其實本身都係綁住hsbc vs

用vs卡 6大basic有3x，再用自主獎賞推爆餐廳6x，加埋有9x

其實即係匯豐既邊張卡？同埋申請了仲有咩野要攪？

佢推廣活動嘅RC通常幾時先會俾你

有冇得睇返自己揀左咩最紅自主獎賞

HSBC VS 真心正

睇條款，通常完咗活動後三個月或半年。

睇statement都有寫

請問依個咩app黎？
HSBC 係好用但係佢個x6 個promotion 有cap，上年好似碌2x萬就爆咗額度

打算開張多張2%cash rebate算

好勁！！

放晒去餐飲，食野必簽

HSBC apps

個個幾千CLS

都係用滋味?

你係我見過最多
身邊最多都係4000左右

Total: 5,1xx，有啲frd 8,xxx

點解我冇推廣果項既？

認同！
登記左海外簽賬，去完個trip番黎多左五百幾分
賺番黎啲分用黎找卡數
前排又做H&M可以用一半積分找數
變相有半價

你冇登記？

以前登記過，可能過左期？咁宜家仲有冇得登

自己上hsbc website / reward+ 睇下有咩優惠登記啦

total 71xx

我記得年尾可重新分配

儲里數或者係

本身有張卡, 係未仲要登記
以前成日幫公司碌卡買SERVER, 找datacenter 數, 咩都冇登記個個月都有500左右

得兩千幾好似好廢

依家可以用d錢找卡數真心正
早2個月仲有一蚊當2蚊找
今個月又無左

ching呢個咩app

reward+
app黎

係用rewardcash 形式俾你
download reward+ app 可以用嚟找卡數
或者你可以用嚟換coupon / miles / 去特定商戶當錢用
自己上hsbc website 睇詳情

飯卡

用張2%回贈既，10萬都回2000cash
銀聯海外又免手續費

我成個銀包得佢一張卡

我用灰卡碌十萬都係得幾百分

等下啦

有無page教點樣將rc轉miles
我就係貪方便 依家碌死左渣打am卡

謝謝巴打，登記左賞家居，係咪無顯示既商戶就一定冇5X？例如colourmix

借黎改比新手睇

回贈係用rewardcash (=HSBC 績分) 形式俾你

download reward+ app 就可以用rewardcash 嚟找卡數
或者你可以用嚟換coupon / miles / 去特定商戶當錢用

有時HSBC仲有$1rewardcash = $2卡數
所以建議留低rewardcash

自己上hsbc website 睇詳情

滙豐Reward＋

only 4XX RC

冇4萬月薪申請唔到vs
有冇其他推介

匯豐係幾多野玩

自動寄黎果D現金會唔會扣RC?
如果會點樣停左佢

Almost 13k...

的確唔錯

+1

Total 8xxx了
準備換新iphone All in

巴打

咁咪同dbs citi 一樣可以扣卡數 仲要高回贈過佢

我想問推廣點黎架？
點解我無

有冇拋波仔小遊戲攻略？

LM

20k經常打來摟

DBS 都有3%

咪撚再推啦

陣間佔有率大咗，搞到hsbc cut 優惠你哋就hihi

食飯 HSBC VS 3.6%
買嘢有 paywave 嘅 CCB EYE 2%
其餘 SCB Simply cash 1.5%

3 卡走天涯

咁要睇你簽咩類別多

簽賬類別

順帶一提
HSBC 獎賞錢 係$250回$1 rewardcash

即係
1X (=0.4%) 任何HSBC卡, 合資格簽帳都有
3X (=1.2%) 中6大簽賬類別, VS卡另外多呢到
5X (=2.0%) 任何HSBC卡登記後幾日, 中你選中既6大簽賬類之一 (登記後到年底都唔改得)

張visa signature, 有20幾簽賬額。但最貴個次都係買左iPad mac 機同iPhone

邊間舖用左HSBC d 獎賞錢抵d?

巴打想問下promotion D分點黎

我申請vs比佢reject左

用開渣打simply cash 邊張抵d

咁都有打手

海外簽賬最so 一定係支那銀聯
Visa/master 食1-2%手續費，咪俾返少少RC 你囉

利申：VS 持卡人

我想問一下hsbc vs年費免頭兩年咁之後有無得 waive

有同事拎紫色卡，隊張vs比佢冇講過有年費tim

年年都要打上去電話系統自己搞掂

岩牙 匯豐根本就係蝕住做

有冇得睇返自己最紅自主揀咗邊個類別? 之前用第二間銀行credit card, 之前鳩填咗個最紅自主, 未夠一年冇得改

但係又冇印象自己當時揀咗邊樣.

食飯有無講邊間得？定全部有得look 就得？

唔係全部都係指定先有5X?

有無人知網上簽帳為主，應該揀邊個category?

你都弱撚智
VS海外有promo俾多2%，總共3.6%RC
如果你5x係外幣再多2%，總共5.6%
邊張支那銀聯夠抽呀

唔知賞全球定賞中華，睇下細字，reward cash有個2.4都講緊網上簽帳

每月statement咪有得睇

好的

唔該晒

成個post都好撚打手feel

我睇年費無得waive嘅話要$2000

我同事係係咁話唔要個d黎，但塞比佢唔知個姐姐幫佢做左乜，暫時未見佢嘈話要年費

香港就可能係 世界就未必喇

唔記得咗自己ebanking 個lock-in account

me too

完全無推廣

因為要自己reg

要打電話問

22333000

快捷鍵 1 5 # 0 0

利申： 做大貓

其實我想問下用信用卡找第二張卡d卡數有無rc

105...
我35....

Hsbc除左迎新優惠無咁好之外 平時張vs一定係全行最好用 幾乎全年都有唔同campagin俾人登記拎分

有無reward+遊戲攻略

次次都得5蚊。。。

兩年後先要

Thx ching

今年4月到依家
望住d cd係咁升真係幾爽

自己睇
都未計支那銀聯有extra discount

同問

中過兩次10蚊
我覺得根本就係random

邀新800計左入去
另外就係久唔時果啲新年promotion/國泰機票rebate 之類

成萬個幾個巴打真心強

佢個app真心做得幾好

原來係財仔咭, 不了

巴打點拎到咁多

VS 洗唔洗年費，肯定有個waive 嗎?

唔駛，一定有得Waive
利申：VS 3年

新申請果批咪正囉 屌我上年申請未有paywave又冇得用網上理財，完全唔知回左幾多獎賞錢，打過去cs話我要重新申請過先有 決定下年冇左免年費之後cut左佢

好中意睇D樓主出圖之後好多巴打再出張勁過佢既刷存在感互含. 真係日日都有得開心食花生.

中信頭一年2%
好似好過simply cash 1.5%

大貓張銀聯一樣11x reward cash
但係免外幣手續費，一樣so 過VS

有著數大家交流下啫

次次比人吸左去5RC

最勁係出左app 後可用reward cash 找卡數

應該係指定，但唔知邊啲係指定，個網無SHOW

如果有玩埋萬寧推廣 其實唔難

唔見囉
個個都唔講d分點黎
同頂層講既一樣
不見交流
只見刷存在感互含

不能同意更多

一直用開enJoy + AE無特別去計獎賞
恒生卡係咪唔夠HSBC黎

enjoy卡係算數啦

個個有VS卡

如果vs 只係用來食飯，係咪會食唔到推廣
我只唔係咁經常留意推廣

換avios

門檻好低,傻既都APPLY到

Enjoy 真係垃撚圾，又成日寄失statement, 搞撚到要打上去問先發覺遲左交，下個月又要打上去waive 返個charges, 本身用緊佢做八達通自動增埴，屌佢之後都轉撚埋佢唔用

成日都打來Upgrade wo, ebanking 又會無啦啦有粒制俾你禁upgrade

街客就係

最紅自主記得好似有上限
好似係每年$100000
唔知推廣有無上限

香港人已經淨係靠呢啲小恩小惠去搵生活上既滿足感 真係悲哀

你幾時小恩小惠比10000個RC黎洗下

做過精明消費者

就到門檻，應該出年申請到

I like AE blue cash back

年薪唔夠48萬，係咪銀行有60萬就申請倒？

係

理財原來係一種悲哀

原來咁著數
之前轉新咭面嗰陣 HSBC寄過信嚟可以upgrade
無理到

畢業未
今時今日仲有幾多卡要年費呀柒頭

岩岩收到CALL叫我UPGRADE上VS就見到個POST

啱啱申請左
未收到卡
我手頭上一張SCAM 一張大新BA
匯豐卡應該點用?

多數人All in餐廳

小遊戲過個係咩黎?

hsbc 張unionpay 要1% fee 的

原來有人用滙豐卡交年費，在下五體投地

果然未畢業
除左AE白金我冇一張俾過年費
利申 迎新獵人 keep住有1x張卡

自己上hsbc website / reward+ 睇啦

依張同scb am比邊張好？ scb都餐廳都有加乘

唔係呢班柒頭匯豐邊有錢搞promo

算啦
由得佢地繼續固步自封
2013年我開始用匯豐VS
係第一批客戶upgrade上去
當時未有公開申請
過左咁多年次次都waive到年費

可能都因為佢地所以大家先唔洗比年費

人地問你邊張要，你就答恆生enjoy唔洗
抵你比啦

而家連信用卡hotline 都開多個位 直接做年費豁免啦

不過都要好好多謝呢班人

why not both

係囉
又話食肆交易嘅？點解M記美心mx呢啲又唔計？

都so 過vs
好多人簽外幣都唔睇兌換率同手續費

冇佢地就冇我地

仲要多謝啲交min pay 既人

賺左$3859

你識唔識計數
HSBC VS 14x即係5.6%, charge我俾盡1.95%都仲有3.65%
HSBC UnionPay 11x即係4.4%, charge 1%, net 3.4%
你邊隻屎眼睇得出銀聯匯率好d

多鳩餘
如果平時鍾意去旅行直接用儲AM果啲卡好過
所有消費不限舖頭不限category直接儲miles
唔使煩

呀5毛，唔好覆啲唔覆啲啦
上要個table你點講呀？俾個機會你賺多5毫子都唔賺

All in 食飯
逢食飯有得碌卡即用

平時食飯比錢好多時得八達通 冇paywave
儲儲埋埋都蝕左唔少rc

上面都有人話唔受財仔啦
揀Visa應該唔夠你呢d銀聯黨 5毛掛

銀聯匯率係差啲喎，換usd 已經差得少，非主流貨幣銀聯食水仲深

依排vs勁多打手

如果唔係點夠俾收少嘅手續費

年費打電話輸入號no . 直接waive

VS幾時變咗做係人都申請到

用左張匯豐白金卡半年，上個月咁岩過期先記得找卡數，琴日打去試下waive late charge，佢問點解唔記得找，我求其作：番左大陸，唔記得。佢話呢個係各下既責任，唔幫我waive

有冇巴絲有經驗waive到？指教下

利申：呢張卡第一次忘記找卡數，本身冇匯豐戶口

是旦開張1% 現金回贈都好過enjoy la

打多幾次 咁岩個cs唔好人姐
佢waive就咁㩒一下 唔會要mark低你咩理由 根本佢肯幫就幫 唔幫串下你咁

Vs 好似有招新活動。 我一年白金 一秒就批左VS. 公廁卡黎

係囉
我記得年薪唔夠係唔會好似其他銀行咁照批㗎
講到有打手就阿豬阿狗都批得咁

利申
年薪得廿零萬冇匯豐卡但都想申請番張

申請左白金先。 如果你用得多 夠一年就升你

我諗除左年薪仲會睇其他野
可能舊客都會有加分
用左Hsbc 十幾年，早幾年，年薪30萬，響網上申請，都批左

好，再試打下，謝謝

換miles要俾300年費

之前用垃圾citibank PM card
轉咗VS 之後開心使用

推廣 果一項係咩嚟?
我近呢兩個月都多左成千分, 但我又無乜點買貴野

果d係最紅優惠，登記左有令外的獎賞

我無收入咪樣照出到

想問邊到有街站 唔係匯豐出糧 入息差小小

$300 一次性收費？
計返換多里數似都抵

呢度都成班sales啦

未見過有街站

入息差小小 同埋分左幾次出 有無人用600k資產開到過

冇錢咪來HSBC
HSBC 唔做窮人生意

咪撚on9啦 幾層樓揸手洗唔洗同你講呀 打緊風流工3萬幾唔夠入息問兩句比你狙擊 開post又入黎擺低句唔做窮人生意 踩親你條尾？

有錢晨早就批咗俾你啦
AE揾咗你未吖

on9 有錢一定要放係匯豐？ 一定要係匯豐有account?真係屌你都廢事
現實世界無人理 上網搵存在感？

抵你唔批

我有講我有申請過？ 你訓醒未

係咪直接係hsbc 網申請就得

我張白金都好舊 之前去行講冇paywave 你地d拍卡優惠都用唔到 就直接寄張新既比我
換埋變大獅子頭

個人覺得舊卡樣靚過新卡

支銀

點先升到

之前有諗過申請，
舊vs幾靚，但新個張好柒所以都係放棄 都係用chartered asia miles 卡或者ae多 因為計回贈好似同am個張差唔多

淨差距係乜野？ 點解會負嘅？

如果有足夠外幣咁計 其實用卡定cash著數啲

有咩
係就pm 我，幫你到數

係咩 麻麻地姐

好耐之前申請左張金卡 有冇得玩

金卡都申請唔到
年薪夠 但係返工冇糧單
學生可以點申請

我都冇糧出。 幾日前批左vs. 白金卡升級

食飯250回9蚊應該無得輸啦。。

好似幾抵，心思思想整返張

我琴日升級，成個戶口 500都冇。 但我一年前申請白金果時係有正職 22k monthly.
每月平均簽帳 一萬左右。 平時攞黎交費多

大家張vs幾錢limit

用支那銀聯免手續費同滙率好啲，所以visa/master 會負數先，靠回贈追返條數

gulu 打手台？

如果只碌港幣同免年費，係咪唔洗減1.32%?

諗起水牙線個post

通常你會換禮品定MILES

我覺得HSBC D CS係串D

想問如果set八達通自動增值 ，有冇獎賞錢落袋？

同埋咁樣算唔算單一消費500HKD 可以玩埋小遊戲？

無人敢出聲

乜嘢叫淨差距

最你老母之一
最又點之一

vs 3.6% unionpay 3.4%
Visa rate 其實好過銀聯
當然銀聯自己再有offer 就更低

其實岩岩仲轉左20k 去avios

你推我又推

咩apps?hsbc hk唔見有

HSBC REWARDS

你碌50幾隻喎

之前拎nowe 睇世界杯伸請左
仲未揀d最紅xx
唔知揀咩好

屌 今搞發hsbc點會仲有錢掙
利申 vs holder &hsbc股東

用D分黎找晒卡數

學生除左放60萬係HSBC戶口之外仲有冇方法申請到?

推廣點碌可以碌到幾萬分, 真心求教
八掛一問

係咪首10萬先計最紅自主獎賞?

之前上網買左萬幾蚊野乜都無登記過

張白金卡係咪兩年免年費 之後$1800一年 ？
張卡係幾好用

安信銀聯回左萬五六比我

搬咗去外國 然後5倍reward all in 海外簽賬
幾個月已經有三千幾rewards

簽海外cover到手續費?

咁有d on9喎
你一refund貶2次錢

係香港洗撚用支那銀聯

我試過濕鳩花旗，Visa簽外幣用bank sell rate 計
之後退錢用bank bid rate, 仆佢個街，一來一回冇左5%

自動增值有
我泊車食飯都用八達通，2日增一次，差唔多日日有得玩mini game

今日玩GAME終於唔係5RC,比到50RC我

其實VS獎賞係點嚟？

退錢係仆街架

咪vs 多個3x

呢樣嘢大貓好啲
前排試過cancel order, 退返一樣數

本身用緊hsbc platinum
有冇計升上VS卡？

利申份工冇糧單 不過年尾有份summary同報稅果張紙

同堆我渣兜出糧

岩岩第一次玩，都係中左50

基本消費 = 1x
VS獎賞 = 3x
最紅自主獎賞 = 5x (賞滋味、賞玩樂、賞家居、賞品味、賞中華及賞世界)
推廣 = 限時既優惠,(要主動登記)

有錯請指點

其他就唔清楚

如果做飯卡, total 3.6% 回贈真係多

有無人知如果開張附屬卡係分開計定一齊

分開

賞世界係咪 網上買野如果係海外商戶用外幣找數 都計？

冇，除非你夠佢既要求。 如果唔係你只係可以等佢搵你升級

睇來兒登冇人用AE

你D食飯泊車都幾貴喎

年尾會寄信問你改唔改

計

美心卡？

返中環泊車200基本
早餐30 lunch 80
基本消費300

Lm

呢版野點禁出黎

岩岩fg應該申請邊張好？

你可能連白金都申請唔到

應該會比匯豐金卡
儲分黎講 係同白金冇分別

加埋網上同海外額外獎賞， 正

仲未計大時大節嘅其他promo

應該冇限

如果我今個月申請到張vs, 揀定咗個最紅自主類別
係咪到今年年尾又會俾我揀轉唔轉類別

其實VS 要月入幾多？

得白金，40K/月夠唔夠收入？

呢個世界咁多國家咁多發卡機構
有無比較圖睇下其實好過幾多張信用卡？

淨係Chase sapphire reserve 都未必好過啦

480000年薪

大貓VS 唔中自主都4x (1.6%), 其實係咪贏哂渣打SC

岩岩出黎做野一年，最近有張滙豐白金。
想問下，用八達通自動增值oepay去番銀行有冇分儲？
5000蚊一個月有20獎賞錢？

咁坦白講都有唔少野係非六個categories 既

就係唔中都1.6%, 仲洗用SC 1.5%?

唔中六個賞既categories 好似都只係1x 炸喎

明你意思了 咁都要有張百搭cash rebate 補位

不過好多時貪方便一張卡走天下，因為佢好易有其他promotion 都賺

公廁卡嚟
我月薪兩皮試下申請竟然批左

呢排做緊free upgrade
勁多白金客收到invitation上VS

VS係好用但唔駛曬, 簽爆10萬一年, 之後個D計唔到最紅

利伸有VS,今年簽爆10萬已經收埋張卡.

我無業Tim la

我就係睇條款係首10萬先計最紅自主獎賞,原來真係咁

個table咪個匯率銀聯最差囉
你識唔識睇架

same 無業都有得up

Vs 卡首先要有hsbc account 一段時間先易批

冇hsbc account 用左一年白金visa 平均月簽兩三千都有得升

有限架

由2018 年1 月1 日至2018 年12 月31 日，您可自由分配額外5X「獎賞錢」於6大簽賬類別，包括賞滋味、賞玩樂、賞家居、賞品味、賞中華及賞世界；而可獲額外「獎賞錢」的簽賬金額為首港幣100,000 元合資格簽賬，讓您更快賺取「獎賞錢」。

過左10萬, 你簽乜都係 1X

係正嘅

唔係1X, 中6 cat 就1.6%

碌唔夠250果D點計?

點解我look 左2次500$ 無得玩Mini game

未返數咪冇得玩

你本身有開佢地戶口？

有，佢話我良好信貸評級所以批平我

畀

額外3x都係cap $100000
而且呢個一定爆早過指定類別

首10萬先計
自主獎賞第10萬零一蚊開始唔計

想問個「最紅大折日 - 本地簽賬優惠」，
要look滿八千先計，
咁係果八千都計４％定係八千打後先開始計４％？

look 夠8000 之後先全部有額外4%

差5000碌夠35000，選多500蚊

小遊戲賺了5rc

你地會唔會cut 左白金

剛用左 Premier 兩個月，而家睇返先法國好似 VS 多啲 RC 優惠 另外想問啲 RC 分幾時先會到手？係咪要找左咭數先有？

又黎年費大辯論

係, 所以有數得計, 一年額外係多3200RC, 不過一般人應該簽唔得盡

D RC都係用黎找卡數算 而家RC換里數太唔扺

即是$8000+$35000 定就咁35000 就得？

申請過 唔批

匯豐批咗50萬信用額係咩玩法

無知一問,想問下佢果個最紅自主獎勵登記果到

有冇得揀哂6項簽賬類別做5X? 定還是只能揀一個做5X?

好,thx
另外想問埋如果由始至終都冇登記過,咪所有嘢都係得1X?

vs係4x
其他卡係1x

有冇人知點睇張信用卡收據屬於食肆餐廳類別？

以我理解根本上所有本地餐廳食肆VS都計

係咪要單次交易過500先會計入去？

如果張VS用黎課金買禮包,應該揀咩最抵?

2018 年重有冇人問hsbc年費

要收咪cut卡囉，仲要問

其實如果食大快活M記元氣果啲經apple/wechat/ali pay比錢但用匯豐卡，係咪都計賞滋味？

對於剛出來做嘢的我，匯豐邊張信用卡好d？

問得呢句，證明你唔識玩

VS is basic

出來做野冇返張vs點見人

今日VS有新promote

屌那媽點先有vs

我用張垃圾platinum用左11 年兩年d分淨係夠換Panasonic電飯煲

想問係咪可以開兩張附屬卡加主卡 玩哂賞滋味世界同家居? 附屬卡簽帳係咪唔計迎新??

詳情??

48萬年薪/60萬資產

屌 兩樣都差20 % 先夠

咁就再努力啲工作啦 好快有架喇

之前有個promotion可以用一半RC找百佳/zara/H&M卡數
勁撚正

入rewards+自己睇

RC 仲有個橋妙地方係
計算方法將每張單消費金額先換成RC 然後再額外加乘
而RC 係$250 兌1

假設消費$1000
基本RC 就有4
9x 就有36
回贈率達3.6%

但若然消費$999
基本RC 就只有3
回贈率就會跌至3%

六大非指定類別的話
$1000 回贈率有1.6%
$999 回賺率就只有1.2% 比SC 少了

每筆簽帳數額愈大影響就愈細
但若然你有好多細額簽帳
甚至極端地大部分係$250以下嘅簽帳就會好蝕了

我反而鍾意獎賞錢購物網d野， 有d都幾實用 e.g EC155 / 而家果部復古咖啡機
pan記飯煲
vtech玩具

出面真係要等大減價先有佢咁平
係出佐敦拎麻煩d

好似計累積簽帳架啵

即係當今日簽150，聽日簽100，月結都當你有250=1基本RC，之後再分類睇你有冇中額外獎賞

我記得係每筆簽帳計
佢網上個計數機都係咁

我全部交易都係250蚊樓下 都拎到額外RC

咁就應該係累計了

英皇戲院2D 買一送一
星期一至五

由2018年8月1日至2019年1月31日憑滙豐Visa Signature卡於指定商戶可享精選優惠*。於「最紅自主奬賞」計劃內的所有簽賬類別消費，更可享額外3X「獎賞錢」，無須登記。

仲有機場Pacific 半價

E個唔係好明，本來VS已經係全部3x

HSBC一直都唔invite我upgrade 我張platinum

Visa signature 優惠無得用

唔知upgrade criteria 係乜

同問，即係再3X 定點？

有無人知uber，android play課金
計唔計網上簽?

仲有岩岩7+8月簽8000果度
簽落payme計唔計?
可能月尾農少少要payme隊佢上8000
朋友話ok

條款寫左充值電子錢包唔計

仲有每筆簽帳要超過500先會計，其實好難儲，多數都係簽3幾百一次

呀屌係喎
要500樓上先咁就又少一半簽賬額了

中環娛樂行 平時要 $125張飛
真係買一送一先有人睇

資產夠60萬都唔批 本身有hsbc普通卡都成十年

之前要我年年waive年費嬲得滯cut咗

間唔中用吓
打開見到有百零蚊都好開心吓
等於有人請食幾日麥記餐

簽$1500免費lounge

新都正價先$65
而家兩張先$65真係超平

Premier 有冇？

銀聯唔洗簽都有每年3次

聽聞係咪話好難Book?

同餓狗搶屎冇分別
不了

好似反而冇
呢個$1500送一次係Visa Signature卡限時優惠嚟

如果你講avios既話要premier喎

改制後銀聯要book

VS定Premier著數d ?

去親都The Wing/ Bridge
環亞請都唔入
要排隊不了

環亞=街市

追完post發覺VS好似仲有用

VS有額外3倍RC Premier冇
不過VS同Premier各自有唔同優惠

應該就VS著數啲

waive年費係咪月結單扣左你數先打上去

每日300個位，凌晨時即book就有，第二朝就冇喇。

即係唔洗玩
通常搭早機 所以一定早訓

其實我到而家都唔明佢係指定情況先高rebate 定點，好複雜

6大basic 係咩?

我講得唔清楚，係你出發之前嘅一個月就可以book，如果第一日book唔到，或者瞓咗，可以跟住第日再book，即係出發前有整整30日機會可以淩晨book。

而家邊張2%?

申請VS 話payslip只作參考 一定要銀行單, 叫我盡快upload 咩玩法

0000睇就有
過多半分鐘Refresh就已經冇

頭先行朗豪坊
用HSBC卡食雪糕有半價

邊間?

i CREMERiA

有冇人覺得新卡設計好靚

邊張？

個人認為所有獅子頭都好靚

Upgrade 左張卡
舊卡係Payme del 唔到
加張新卡入去又要我重新upload 身份證
Upload 完等左2個鐘都處理完畢

Upload 完等左2個鐘都”未”處理完畢

Vs最靚

而家張張一樣
以前張VS 先最靚

其實係咪premier搭張visa signiture最好？

呢到個個都vs咁有米

係咪開左張白金慢慢等佢批upgrade?

請問萬寧五－日12% RC (apple pay) 買現金券計唔計？

買完再93折賣比收券佬

都有5%袋

計過條數
買夠6000就食盡max 8%回贈加APPLEPAY
仲未計額外6%嗰個回贈

Premier張master有d酒店食飯有折
平時緊係用vs

您咁有錢都唔開VS?

迎新您無簡應該default係過reward cash比您

您之後自己換

真正有資格自號''一卡旁身世界通行''

一直都用緊
但從來無開過咩儲分咩獎賞錢咩里數

Y

others 咁多？

其他咁多!?

其他係乜？
我$1其他都無

VS係好用

連登好多有錢人

最好用真係HSBC VS, 好多活動

HSBC Premier, Citi Prestige, 美國運通白金, 中銀Visa Infinite < 呢4張拎完都唔知有乜用 過完冷河必Cut

抵玩

vs都叫有錢人

大家啲積分通常點用?

我啲積分9月到期
想轉一次asia miles
登記飛行計劃要等幾耐?

找卡數

換Avios

有 premier先可以換avios喎

請問換機票使唔使另外畀雜費(機場稅, 燃油附加費等)? 定全包?

獅子頭
紅獅 金獅 白獅(絕版） 我自己覺得最靚
VS獅子 太深色
白金獅子 好似灰色咁
Premier藍色獅子 好似中幅射咁

次次Reward+小遊戲都係5RC

VS舊版幾靚
卡面中間間條藍色
卡邊紅色

利申VS舊版

我唔玩里數

另外比

夠年薪，定時出糧既工
無獅子account 但係評級A
幾個月前俾佢reject左

係米要申請埋戶口先批
定申請白金先等佢upgrade

啲推廣全部reg哂佢得唔得架？

點解你地rewards+有最紅自主獎賞呢項但我冇
我明明撳咗賞世界同埋成日網購

係喎我都無既?

去支那網買野？去支那網 要用賞中華

得2000rc
好多有錢人

打咗過去
應該係舊卡都冇set自主
屌
冇set白金都2k rc
而家vs再x5應該好快

唔關事
因為係set一次 所有信用卡都係用同一個allocation

年薪40幾萬唔夠48萬係咪主動申請唔會批？

有金（荒廢）同白金
無saving戶口
距離VS要求差一半 點先拎到
我識人同我一樣年薪但有出糧戶口
上年升左佢VS

有啲唔小心噤左2次，同一個推廣
有無問題？

我5次入面有2次10RC

無

得900rc

我睇返月結單我係有set最紅自主獎賞 - dining
但rewards+都無最紅自主獎賞呢項

今期卡數收九折

但無八達通，支付寶，微信支付現金回贈始終爭啲

睇下大家啱唔啱使

想問payme增值當唔當消費？

好相信HSBC唔會搞咩支那寶，we7pay優惠

因為支那寶, we7pay係同銀行搶生意，養大佢，咪倒自己米

少額交易，HSBC希望你用payme或者visapaywave

AlipayHK同wechat綁定信用卡都得，卡都唔駛帶出街

有都好少，建議用scsc或者大新one+

thanks,

但hsbc無payme，支付寶同wechat現金回賭

有錢齊齊搵

10萬係一年定一世？

per year

唔駛年費架，一個電話打上去叫佢括免就得

同問，應該係

經親身上陣考證 Apple pay就99%肯定係計
唔肯定wechat/Ali pay玩法😂😪

Thx

可能wechat/Ali pay剩計基本1X，無最紅自主5X同VS 3X

圖？

咁我覺得而家依張靚啲喎

DBS MASTER

我今次放十萬都開唔到學生卡 我收得皮
Ps 比hsbc reject左一次申請

匯豐半價買ua 禮券幾抵

好想快啲收到大折日同百記嘅RC

好耐沒做優惠, 清平時點用?

最廢個啲卡都好用?

成人就抵
學生就不了

D coupon 可唔可以用黎買學生飛同儲分？

學生唔抵啦

可儲分 只可用嚟買正價 尾數又要用HSBC俾
多多限制
計過學生飛抵d

ua 禮券咁多限制
無咩用

$50 coupon 無咩限制

如果唔計學生飛幾抵呀
可儲分。可用完會員折左先俾coupon. 咩場次都得喎

開左張學生黎玩下

申請VS通常要幾多個月糧單？有仲冇人試過加埋part time咁報？

3個月 有就可以俾埋

估唔到今時今日申請張hsbc信用卡，

三個星期都批唔到

迎新reward cash幾時入賬？

咪係 眼光唔好咁窄，HSBC咁既服務，仲要下下消費就住咩類別咩類別。咁都可以話世界最好
美國一堆卡屌打HSBC啦

完左迎新期後三個月內

美國勁多卡d權益好好 又同好多公司出聯營卡 勁多野玩

係唔係有美國地址就得？
定係要有埋美國bank account先申請到？

Apple Pay, Google Pay係經Visa/Master network, 所以100%無問題

Alipay, WeChat Pay個D，係你俾錢俾Alipay, WeChat Pay, 跟住Alipay, WeChat Pay再俾錢俾間舖頭

仲要有好多證明不過你有美國公民就易
見過有人屋企係美國人佢開張附屬卡先
隔多一排再自己申請左搵 佢屋企人做擔保

上個月 十號申報白金卡
早兩日先sms 話批

有白金卡
想再apply 銀聯
如果share limit
會唔會影響TU?

HSBC好睇心情
我8月某日零晨apply platinum，
佢同一日黃昏就send sms話批咗

再拎黎換avios其實係唔錯，可惜俾cx廢左

有冇人知大貓啲迎新RC
係簽夠額之後幾耐先出？

迎新有800獎賞錢，去衛訊買野有550
遲d用獎賞錢找卡數
變相部手機咪平左成千蚊

點解俾cx廢左

淨係basic都成二千
即係簽都簽咗五十萬

而家大貓Visa Signature難唔難申請,唔夠入息同存款批唔批

我都想知